罵新iPhone無新features嗰啲人都戇撚鳩！

從來買iPhone都係貪佢夠平實同㩒用
計我話最好年年出機都一模一樣先最好
等啲user用慣咗之後就算買新機都可以熟悉快上手
學埋啲臭an機整咁撚多features咪戇撚鳩囉！
又晒時間develop又要加貴啲部機！
啲用家又要晒時間學新介面同新功能點用！
從來買新iPhone都唔係為咗啲咩新feature，而係因為舊機開始慢同lag！
淨係買完新機os順翻嗰下已經值嗰幾千蚊啦！
使乜仲要搞咁多嘢？你哋話係咪先！
iPhone用家們請正皮